乜撚嘢反中亂港?係反共救港呀

維吾爾人權政策法過左！上twitter 賀一賀佢！

維你老母吾爾，係回紇呀
北方狗話先係譯維吾爾

ok 叫 Uyghur

個「紇」字點讀

讀「紇」

同「核」/「轄」